煙霧彈射咗上老人院

走撚左未？